細個成日細想樂基兒幫nokia賣廣告

點知到nokia收皮、樂基兒老咗嗰日都未等到

而家係 樂基兒 收咗皮 Nokia 仲係度

搵汪阿姐賣橙

打錯 ，係幻想唔係細想

搵黎明唱黎明請你不要來

依個nokia 已經唔係以前既nokia

咁而家樂基兒都唔係以前果個樂基兒